想開個新ac去感情台識女仔 有冇教學？

想識16-22歲女
我月入38k
救攻略

話自己靚仔高收入 留tg就得

有冇防起底方法？

冇 開多幾個
佢搵左你再俾另一個佢

用咩topic吸引女女留tg好？
星座飲食攝影行山？
不過尾個兩樣我唔識
仲有冇好介紹？

我月入5m都冇女

你玩玩下根本係要sp而唔係要gf

話自己住貝沙灣 有跑車 唔洗做

到時佢想同我游車河同埋上我屋企咁點算？

最直接就係影碌鳩佢睇
佢冇block你就係對你有意思

扯盡得4cm

送左去原廠整 要一頭半個月先搵到翻香港

怕俾人起底之後恥笑

咁上home又點兜

都要有方法
仲要冇手尾

屋企裝修近 住酒店

裝修緊

我想個關係長久d
唔想呃呃氹氹

感情就係呃呃氹氹

我對女仔好好好認真 佢地想要咩我都會買俾佢

佢地係g！當你提款g

Jj 30cm ok

唔見左key

tg用咩頭像先吸引到女？

我張相

小弟三十碎...拍過三次拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok 呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000 蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿 case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

我俾張你

圖呢

你扮失戀就得

都好喎
事實上我真是失戀
暗戀個隻

我都失戀
俾你認識下小妹

有j我唔岩

我邊有jj

十卜ching有冇囡囡介紹

冇
電話list都冇女
fb又冇女
現實朋友圈都冇女

我好多 我啲jm千人斬
介唔介意先

照要
當練習下點同女女溝通都好

同小妹發展下？

有j唔要

No j

me刀mo jj
ching 唔try me？

之前乜能野緣分計畫ching無入谷？

過兩日去感情台溝女
有冇手足幫手做媒？

冇
宜家仲有冇類似既野？

佢地話我係波台
唔受我玩
我見到好多絲打好令囡
好想屌死佢地😭

求lin

一齊

果度好多淫娃，是但開個post話同十幾年女友分開就會有女安慰你

唔好爭食

我禾要做ricko牙

去到感情台打5p字都唔會俾人屌

幾時成班手足過去緣份計劃食女

我對白都諗埋 因為女朋友比帽我 我先成日上波台鳩up

正牙 禾巧想畀囡囡安慰

人妖屌你

莊👍me都想識絲打
見到感情台有mk仔識絲打
未見過面已經玩網戀
應該真愛黎

唔好搗亂

唔係小妹幫大家諗only

唔信你可以請教感情台手足ArBo

挽過交配計劃矛人揀

巴打係咪衰樣衰

小妹揀你地好無

ok 留tg
me jj生翻出黎

我有

me一樣

牙蔣好差咩？

邊個牙蔣

我同啲女講我住寶福山
啲女即刻撲埋黎

你唔係屌開狗咩